[日本高妹]大家認為朝比奈彩係咪J得過呢？

想知佢有冇演藝潛力嘅巴絲打可以鴿實佢擔旗嘅《Runway24》，係講廉價航空嘅，不過套劇啱啱開拍，大家可以睇住上面啲圖先

你cap screen而唔直接貼圖/oncc link 是咪有咩特別原因

費事一唔見圖就俾人話口講口賠